[失業]今朝返工老闆叫晒我地入房....

佢話而家咁既時勢要cut人....
仲要抽籤cut 三分一人
咁我地公司唔大，四十人倒，做開珠寶生意
個個你眼望我眼...

點知我中撚左.......
抽完之後我仲同d細既笑笑口咁講
Haha，係我，大家無事！

之後我就入左廁所坐係度喊....

我本身開國功臣都做到有4.5萬蚊人工
我上年年頭先買樓(月供1.5m)
我諗供樓仲可以捱多一年..
但我仲有個2歲大既女...
老婆為左湊個女，生完之後無返工
屋企兩個女人係我返工既原動力
幾辛苦我都值得

但重點我都已經40歲
出去其他地方跟本搵唔返呢個價
仲要咁既時勢

我唔知點同屋企人開口
聽日應該都會繼續扮返工出去行下坐下

有無同路人....

天無絕人之路 加油

4.5萬人工月供1.5m本身都攪唔掂

大家回覆前先起底Thx

加油。。頂撚住

如果唔係兩個女人
我有諗過jump之後等佢地咬住我份保險先

一係去做地盤炒散，但我本身肥佬，都唔知點做

但係你兩星期前係30歲想成家立室

請善用起底功能

(月供1.5m)

4.5萬都買到樓？

月供1.5m你幾個月供完層樓啦

供1.5M又真係搞唔掂既

淨返3幾萬都唔夠洗？

收啦
點會咁兒戲抽生死籤
即炒佢地要比多一個月你啦

同情你,但加油頂住,
有無咩技能？送住外賣先啦

你兩星期就老左10歲，月薪賺多左皮半？

樓主pin呢個

十卜包皮ching

打算睇下加入食物熊貓大軍
出去周圍行送下外賣都好

其實你呢d撚屌得閒作下故仔出post既意義係咩

要存在感？ attention seeker？

兩星期前： 單身 揾30k
兩星期後：已婚 生埋個女 揾45k

報定保安堂.不過你月供1萬5.....好難搞

今次真
上次幫叔仔問

樓主你係想講月供15k (一萬五) 吓嘩？

點都好，搵份工頂住先，加油

有無技能先？無技能真係麻煩

假膠,屌你老母

45,000-1,500,000
點計到35,000
你戇鳩?

俾連登仔覺得香港成功攬炒，有一份自豪感

Thanks
我仲係廁所

可以抽籤炒人，一係你公司垃圾，一係你垃圾，我相信係前者，算啦，早走早著

ching14日前30歲仲計劃成家立室
光陰似箭咁快已經十年
仲有個1歲嘅女
人工由3萬變4萬5
咁叻仔
你得嘅

對不起，以前打online game習慣左m=萬

柒頭皮

保安係唔係好多人報

月供1.5m

抽簽Cut 人，呢個老闆點管理人事？

樓主十年如一日

起底是個好東西

m係百萬

屌 膠po

如果係真
做到嘅只係口頭上安慰

兩個禮拜老左十年

當佢懶係公平好人

月供百五萬 邊間批按揭

時日太快 無知的包皮已變 baby

14日前搵3萬
14日後搵4.5萬

14日前未有家庭
14日後女都有埋

假膠

多謝777 快的排隊ifc

拉 假膠

坐時光機既野你識條鐵咩

抵死呀, 屌你老母 !

重作啦

Thanks bro

中產打工仔
生仔買樓
不自量力
自食其果

又作故仔

萬5文。即去馬？

估唔到經濟差成咁。出面好多行都唔掂。
船到橋頭自然直, 只有樂觀面對。

其實樓主都幾有資格做政府或者DAB

選擇性回覆 厚撚哂面皮扮冇事 踢爆當睇唔到

不推文！不回覆！假膠pr洗lihkg!!!

好快過加油
漸漸睇到攬炒成果

搵5萬都無就學人養老婆仔女仲要月供層萬5蚊既樓
一係叫你老婆去返工一係你死左去

拉喇

唔洗扮返工 扮黎無意思
開誠同最信任既屋企人講返件事好過啦

on9冇極限

包皮CHING 一齊Jump

我覺得假膠多, 邊得黎咁多炒人

同情 -> 起底 -> 屌你老母

拉

佢就係爭一個月

唔係佢問題，係我地個時間行得比佢快

包皮都搵到45k?
4.5k都比多你啦垃圾

佢叫基層咋
你諗下佢搵四萬五仲要搵萬五蚊供樓仲要養一大要細
平時過既係咩生活

我哭能左....

剪左包皮未？

一砌油起底開齒

仲有，你唔係得30歲？

請善用起底！

起你底，你開過啲post都幾無聊戇鳩兼夾幼稚

好難想像喺個月入45k 供緊樓 有兩歲女嘅男人

14日前30歲 諗住結婚
14日後40歲 上左車生埋個歲大既女

樓主可唔可以教下我做人

全家做空中飛人啦你

正

成日都有呢啲9吹廢po 唔怪得香港人咁廢

14日前你30歲，今日就40歲？

睇嚟佢住豪宅
加上佢有另外一份工搵成3M
唔洗擔心佢

same

我而家係廁所係咁打膠post

認真問, 你地見過公司用抽籤炒人?
你估做戲咩? 公司唔識人揀人炒?

你人生係咪無其他有意義嘅野做

短短幾個禮拜就變左40歲、結埋婚仲多左個兩歲女？
個女係咪你架

巴打供球幾野一個月有冇諗過直接還清按揭

哇!一百五十萬一個月呀?
銀行咁都借俾你?

大家，我今次講真的
我精神捱唔住了，我一唔開心就會開膠post

扎鐵

抽簽炒人第一次聽喎

遣詞用字係後生仔 40歲唔會寫到咁
改善下呢樣 可信性會高少少

我之前個份
睇八字夾唔夾黎炒人

似膠Post

假po垃圾
拉

個女仲要2歲

連登仔: 攬炒 沒事兒

係咪香討轉過黎

又派膠，大家善用起底功能

供1.5m 你住別墅？

加油 捱多兩星期
兩星期後你就60

加油

以前佢有返工，但個女出世就無

但而家呢個時勢難d...

炒人洗撚抽籤
作都作都好啲

邊隻online 咁on9?
通常用w=萬多wow

有咩可能抽籤咁on9

四十歲仲買樓 白痴 抵死
月供1.5m？膠post 已完

假膠post
同你會員編號一樣

得閒寫下潮文打發時間

真你老母 幫你老母
狼來了 收皮啦on9

block得
就算係真既，搵4皮幾講得出1.5m都抵你比人炒啦

月供1.5百萬

拉

4.5 萬就已經不自量力養兩個女人兼買樓

唔緊要啦絲打
出去做雞咪得
唔得咪叫埋你老婆同2個女出去做

一睇佢又係連m點解都未知既小朋友。小朋友，大人唔會用m當萬，m一定係迪mil, 如果你有買過樓更加唔會咁用，唔通你同銀行講我買6m樓，我月薪4.5m? 諗起都笑死咗

月供成百萬

佢可能中學雞 過多兩年睇返會覺得自己on 9

供3期就供滿咗~yeah!

都係咬保險好似最住做法

MK仔語言, 1.5M係萬五
唔係球半

係真嘅你一路扮返工一路揾工啦 咩都做住先

月供1.5m唔爭氣笑左

咁你都無能力又何必叫個老婆唔做野

有咩問題？ 直接講得唔得?

狼來了

起底鳩噏派膠，拉

太遲 熊貓已經唔收人 得個排字

可唔可以唔好成日開膠post阻頭阻勢

佢一時男一時女，之前仲話要幫老公生仔唔想生

sor 睇到了 前幾日先想成家立室

上個月先30歲 今個月就40歲？
咁唔洗擔心啦 你都過唔到今年

屌 呢條友有嚴重精神分裂

不防試下從風水玄學方面搵解決方法
前提係點樣搵到個有料既師父真係講緣份？
我可提供建議

加油 壓力大就同朋感覺傾吓
為咗個女同老婆要繼續努力

指定動作 又一個假膠

無架啦，盡快報政府工，個市只會越黎越差

加油！頂住！

淨cut你? 唔係你成team一齊cut?

多謝巴打

所以我走左上黎開post
我個世界得返連登

佢每team cut 三分一

月供球半，係咪分期買飛機？

即係熊貓都無得做

屌你老母 未起底就覆你 係我錯

咁快就40歲

包皮ching 頂住牙

男人老狗何來個叔仔？
叔仔係老公個細佬

老婆細佬唔係都係咩

Thanks ching

假撚到

假膠Post咪撚推

M=萬
Sorry

月供1.5 million又真係幾難搞

拉 去講故台開啦

Which church?

Ching, 是但搵住份工做住先，叫埋你老婆出黎做野啦，我諗都頂得住既

假膠post

之前叫左老婆係屋企開網店車布口罩

建議樓主可以搵黃店幫手

去龍門，會唔會幫

2歲大既女

你仲供緊樓，可能叫佢搵份低收入但穩定啲既到幫補家計仲好。你優勢係屋企仲有兩個大人，可以增加多啲收入。關關難過，關關過，加油呀

出去扮工，慳錢家族

唔怪得你會比人炒
咁基本既用語都搞錯

Ching好多謝你
我都唔想掉低兩個女人

我個世界得佢地

完啦好嘛

開埋D咁既膠POST鼓吹風向, totally dislike

最緊要老實 1人計短

你月供1.5m，咁你層樓都應值3億左右，賣咗佢啦

佢唔幫就上黎連登批鬥佢

請善用起底功能
拉

我黃到發黑

樓主rap

有幾耐風流有幾耐折墮 無料都想收到專業人士既人工.....lol 我都想 但我無咁好運

拉
開膠post

黑撚大哥？

可以轉行做連登批鬥師，聽講人工好高

跟十卜ching 考曱甴啦
25k 未計補水

個老婆渣出奶賣奶賣肉

樓主係高級pr公司帶風向既人

10分

月供150萬樓證明你大把貨
唔怕

幾撚多都請我唔起

on9 你貼信我就信

如果係真既話
有無人唔洗抽先？
真係開國功臣都要抽咁公平
不如老闆都抽埋一份

除左老闆，全部人都要抽，每組都要

恭喜你,14日間就由30歲變40歲,由月入3萬變4.5萬,由無女朋友變左結埋婚加個兩歲嘅女.所以結論係你失業係妄想出黎,你唔會有事嘅.放心.

起底block

開埋咁多膠post
係真就最好喇
報應喇
拉

M你老母 萬=10k

咁都算不自量力？

屌，我笑左

月供1.5m
幾個月應該供完啦

你老母呀萬係wan呀

又開國功臣 但係抽籤決定生死

正職4.5萬

副職做咩先可以揾到球半嚟供山頂豪宅

標準答案，去送外賣

好萄葡可以無套中出左先結婚

其實上多啲財經台跟大佬話買牛就去買熊，話買熊就反手買返牛，推介買邊隻股就沽邊隻，根本就唔駛返工

有連登，冇窮人

月供1.5萬，你話供樓捱到1年即係大概20萬，咁其實你月入4萬黎講儲得好少錢，planning唔夠好，一係叫返你老婆出去做野囉，就算少人工點都幫補到d掛

過咗幾日就長大咗10歲

搞咩推左咁多頁都冇波台手足入黎

攬炒就慣左啦 不過加油啦我都同路人

Ching加油
你既生活點過

攬炒係咁 頂住

佢秘撈感該搵好多

可以點 岩岩買 本身住公屋 突然覺得公屋先係王 唔想攬炒

作故仔，垃圾post都上到熱門，拉啦

唉屌，財政方面ok嘛？

抵你畀人炒

請起底
出個月出post 話自己30 歲

一早已經諗到呢D情況
你岩岩買樓，唯有硬食，輸返10幾皮出黎

建議就係，同你老婆傾左先，佢既情緒先係最大問題

無聊

膠post拉

我認為香港地只要唔係財務自由都無資格生仔
更唔好講生完仲買樓，買完仲養一大一細

點做到2個星期大10歲

仲捱咩吖
放棄層樓囉

窮人唔好生仔

香港冇10萬一個月都唔好諗生細路
因為社會一有咩波動 你承受唔起

jump無保險賠,攪清楚先

都係
我唔想佢太擔心

我諗我搵到份工會話佢聽

0.5 blocked

我讀書學m係10^-3
所以樓豬月供完仲有44999.9985hkd淨

比圖啦仆街
2星期前 先結婚話幫人問都講得出

無圖？祝你失業失到跳樓
成世做熊貓 遲早賣埋樓

抽籤好假
公司cut cost就係要針對個人value

支那仔

抵撚死

1.5 million ....

樓主玩膠
拉

之前個post又話自己30歲就結婚膠撚完未

作野死全家

4萬就4萬 5萬就5萬 咩野4 5萬
你自己搵幾錢都唔知嘅咩？

包皮sir 要錢開聲，可否借住10m比你渡過難關

agger
不過佢4萬5
唔炒佢炒邊個

搵fsg會幫到你

我失業三個月
第四個月都黎緊
我老四張幾
唉

攬炒呀
炒人地就等 抄自己就好撚委屈呀？
屌你老母 成日作故仔
拉

個箱仔全部都係你個名根本就一早諗住炒左你

咁鐘意作故仔, 俾人炒左都抵撚死啦

巴打頂住呀

m係萬啊，用腦諗下都知，有咩樓要月供150萬啊

垃圾po 拉

咁都抽撚中你抵你比人炒
我接手你老婆啦

跟隊

死假膠

40歲仲買樓？笑話黎？

攬炒成功

撐住呀師兄....
身為一家之主
點都搵份工做住先吧........
同埋一家人
唔好介意同老婆講
呢D野一定要共同面對
共勉之

樓主成日開膠post 就算係真都冇人信

假膠
起底先回啦

希望你知道咁樣會令人反感

放左層樓囉
有咩點

腥港人發現巨商都未玩過

唔緊要 攬炒又成功一步！

事旦搵份工做住先啦咁
起碼叫有得食呀

兒登！！
好多00後
未玩過巨商

咁咪好囉 唔洗再交稅比政府 雖然你都交左唔少

魔力寶貝 童話 都係用m代表萬

出膠post好開心？

月供 1.5m 真係無咩人搞得掂

照直講 你老婆一定好明白和支持
你唔講 直接將呢篇野比佢睇
大家一起 不用怕

大家一家人，有咩事咪攤出嚟講囉baby

時空穿梭

地盤做雜工都要讀書考試有人介紹

咁又唔係個個玩過巨商嘅 不過出邊都係m等於百萬 無謂搞咁多

出返現實世界啦
商業社會 m = million
巨商

10年後嘅佢專登坐時光機返嚟俾人炒

咁宜家係真實世界啊嘛，你唔試下入去銀同個職員話拎1.5M出黎？
你有都還好，陣間無畀個職員笑鳩你仲要駁嘴話魔力童話都係用Ｍ代表萬你睇下會唔會畀人笑？

你有壓力我有壓力

下次記得番去覆診定時食藥

點解有個閪就可以響屋企唔使做？

連登係網絡世界定係現實世界呀

連登都係網絡世界wo ching

宜家連登係現實世界？
你幾時先肯用真名上網

唔怪之得班傻仔上連登會上到咁嬲嬲
原來佢地當連登仔現實世界

呀。。但係我起左你底....

45K基本上都係一個專業人士啦，有幾可會咁講野？
你話我偏見都好，佢九成都係啲仲讀緊書但沉迷喺MMORPG世界，英文又差既人先會用M黎代表萬
先唔好話講開MK術語講既人一個月可唔可以賺到 45K 當我多疑
佢啲POST根本都前言不對後語，14日前開貼話自己30K，今日又話自己開國功臣畀45K，又話準備結婚，再前幾個ＰＯ又有個女既時間都唔吻合
唔係話唔畀你幫佢講說話，下次起咗底睇下先啦

攬炒成功 happy

咁佢4萬5人工幫唔到幾多

試下出少d膠post 去m記做多幾個鐘頭part time

點解唔逐個po分開代入去睇同討論

收撚皮啦 買野唔見有平 又吹到失晒業

零售？

加過左十年變四十歲

返uwant啦

兩個星期老化得都幾快

On99 信你老母就奇

應該3個月供完

直必

我係咪睇緊家庭教師，咁快有10年後版本

不惑之年仲用緊m=萬 何來討論價值 更遑論月入45k開國功臣？

每月供1.5m, 當你層樓1億，
供咗14個月，連埋利息，
差唔多供完啦

之後轉做保安，每月萬零蚊，無有怕

大孖沙黎

假膠都有人認真討論

屌你老母死假膠

瞓醒未

佢無用開國元勛，而用開國功臣，證明佢呢篇潮文寫得唔夠力

連登人才輩出，連未來人來到2020年第一件事都係要來連登開po

樓主有冇下期六合彩冧巴

假膠引到咁多真心

博上報掛 依啲on9故仔有啲農場好鍾意用

果個叫舅仔囉

長大啦好冇

見到1.5m 已經知呢個post主要會討論乜

40歲人仲用咁多表情符號 都算失敗

1.5 m 供緊比華利山？

皮皮

外賣仔

樓主精神分裂

抵撚死你失業啦
萬同百萬都唔撚識分

有野你就講啦

你on9真係唔係扮㗎喎

雖然係膠post 但依家好多家庭都係咁 遲啲會唔會有人妻企街

人生如戲

幫手送外賣？好忙阿

推

重話自己係珠寶生意的公司做，
出到黎做野都重可以拎個m當係萬。
唔係on9係乜。
你試下對住個客拎個m當係萬呀。
炒左你都得呀

blocked假膠

大佬啊，佢講緊出糧啊嘛，出糧係咪講緊現實世界先，唔通佢出糧出虛擬貨幣啊？老闆出糧喺魔力寶貝度？啊！我明啦，原來佢係代練定係G團既人黎既，唔怪得一時3萬一時4萬5啦，我向你道個靚歉

個個不推文都上熱門？

連登真係多白卡，樓豬準備好單機未

Bella係精神食糧 唔使開飯

宜家呢個網上世界用返網絡術語有咩問題呀

月供一百五十萬

抽籤炒人 底都懶得起

抽籤炒人咁兒戲？

推老婆出黎做或自己做
做咩自己諗

me2
坐左喺尖東海傍

加油樓主
做住食物熊貓呢個時勢仲好賺

m 係meter 呀,用腦諗下都知,不過有咩樓要用"計"去供

啦,樓主假膠得太假, 上一句講4.5萬, 下一句講1.5m 擺明係假膠講緊150萬月供, 你無腦就收收先

比左正評再禁按熱門排先睇到

daddy比1.5m零用

Ching，今天下雨，唔好著涼

想時光倒流

m係mins呀傻閪
佢每個月供1.5mins供

3月22日

屌我認真覆你係我錯
一個月前你就真心招女友，頭先就開ＰＯ問男朋友係公務員嫁唔嫁得過？
死基佬

失業令人滄老

連登仔唔識變通

來懷念過去

跳樓
燒碳
快

唔知樓主堅定流啦，但聽聞七福真係炒咗人。

Ching同行？

開名啦！邊個珠寶？

見到1.5m就知道係假膠

Pin我做乜

你如果真係收咗大信封，仲會有心情係咁開post咩，死開啦。

無心情先開

假膠 post
0分重作

假膠或成最大贏家

on9

你就on9

假膠 此po已完

抽籤cut人，未聽過。

樓主可以做第二個湯文亮

弱智仔

包皮fifa未

無打機好耐了

其實個post純粹想大家關注失業大軍
同埋勉勵佢哋，等佢哋一齊睇有咩方法有咩出路

其實真係好多人無左份工
如果我咁做可以引起社會關注佢地多d

我比人鬧係無所謂

老婆為左湊個女，生完之後無返工

女人= 雞

唔怕

香港地月入過100k 仲要唔會比人炒既先好結婚生仔買樓啦 搵唔到就得閒叫下雞算啦

禁樣都唔算不自量力？
扣完供樓一個月得番30000
先當佢冇車冇老豆老母要養
30000要俾電費水費呢d雜費
平日食飯買衫搭車再扣
加上你唔會日日都係煮飯食掛

而細佬仔大把雜費要俾
年紀細既要上興趣班，補習
年紀大既要俾零用錢食飯錢
仲未計老婆化妝品護膚品
樓主自己間唔時都要買下野啦去下街啦

一個月可以儲得幾多？
隨時年尾去轉旅行就清袋
唔好彩好似而家失業
佢儲落d錢頂到幾耐
一個家庭既必要支出俾你想像中高

fighting

Ching加油

月供1.5m 幾個月就供完層樓啦